今次呢個有老公架，尋死因為丈夫出軌?

21歲大學生跳樓，
發埋ig，
寫埋牆，
朋友證實，
都比你寫到感情問題，精神問題。
今次呢個有老公，
死者丈夫證實，
Diu今次又睇下東網作咩，
丈夫出軌?
繼續派膠

點解咁多負皮，我講緊D藍絲同報紙點派膠